女仔點睇自己對波大過對方

一般男仔唔會因為自己高過對方自豪

咁女仔點睇自己對波比對方大

好重

暗爽

睇唔到

無圖我地討論唔到

著衫唔好睇

無咩特別點睇法喔

試下搵一啲連登仔口味圖

大波波

中等波波

[img]
[/img]

脆翼 你係女人？

脆翼好明女人

佢著衫好睇d

冇點諗

俾番對奶我

打爆佢個波

世界上有咩係女人唔比較：無